唔好因為對家扣帽子就放棄我地既口號

光復香港 = 令香港回復惜日光彩
時代革命 = 驅除舊制, 推行普選

從來都冇講過要港獨, 政府咪撚抺黑我地既運動
大家亦唔好輸俾 林鄭 一兩句既文宣

香討人 !! 加油 !!!

加油 !!!

push

堅持呀 !!!

推

但事實係唔同人對呢句口號有唔同解讀
點解唔用返實在嘅五大訴求? 至少你想要D咩好清楚, 唔會有解讀上嘅分歧

人地講兩講我地就縮, 佢咪會話我地之前比人利用咗囉

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

Push

事實上人地出面喺咁覺得，你如何解讀對其他人係無意思的。

要記住今次我地文宣係做咗好多野
想其他人唔好誤解就做多 d 文宣
如果咁驚其他人誤解就放棄, 係唔會成功
記住大埔連儂牆上既標語 "信念拆不走"

光復香港 時代革命 口號係有保留價值

時代革命=港獨
真普選=港獨
反政府=港獨
本土主義=港獨
做選民=港獨
講廣東話=港獨

基本上光復香港，時代革命嘅口號得連登仔先知點解
咁你唔解釋比其他市民知道呢個口號點解嘅話
但又繼續嗌
只會繼續推開其他對呢個口號不滿嘅和理非
咁又何必呢

試問革命係咪嗌一兩句口號就可以成功
唔係呀，革命係要凝聚最大共識，迫政府讓步呀嘛

如果連成立獨立調查委員會丶同迫林鄭講撤回兩隻字都做唔到
仲點革命？點對得住被捕嘅手足？
當務之急係救返佢地呀
我哋冇可能一仗打贏黑警就贏晒，抗爭係長期，咁依家係咪應該聚焦返短期目標先呀

五大訴求 缺一不可
呢兩句係清晰 亦都可以帶大家去到目標
五大訴求
缺一不可

你哋放心 香港咁撚硬勁 講咗缺一不可
就缺一不可

呢句口號亦可讓大多香港人內心堅持持續地燃燒

人你就識be water
口話你就唔識be water

點解係要比位人話我地係港獨呢

唔反對任何口號
跟大圍討論決定

人你就識be water
口號你就唔識be water

點解係要比位人話我地係港獨呢

唔反對任何口號
跟大圍討論決定

要解釋

五大訴求 缺一不可
呢兩句係清晰 亦都可以帶大家去到目標
五大訴求
缺一不可

你哋放心 香港人咁撚硬勁 講咗缺一不可
就缺一不可

呢句口號亦可讓大多香港人內心堅持持續地燃燒

好多上年紀嘅黄絲都認為光復香港有三年零八個月味道，唔想嗌。革命更加唔想。

「時代革命」是革甚麼命？革命的定義就是尋求根本性的改變。革命不一定是改朝換代，不一定是暴力與流血。工業革命，技術革命也是革命。文化大革命是在原有朝代中進行，辛亥革命實際上暴力與流血不多，有史家認為暴力與流血比日本的明治維新還少。香港的「時代革命」，就是要把被中共港共徹底破壞了的一國兩制、港人治港作根本性的改變。